有無人睇過屋塔房王世子

次次睇都喊到仆街

女主前世慘到

個妹一野燙落家姐塊臉到

當年睇大結局喊到仆街 心諗點解無人陪到王世子 現代既佢根本唔係佢嚟

btw 朴有天rip

第一次睇覺得幾正
頭幾集好搞笑

不過同期有套
仁顯王后的男人

題材差唔多,當我睇完仁顯之後就覺得王世子無咁正
仁顯真係勁正

朴有天套想你其實都好睇

rip

仁顯正

第一次睇到喊

有一幕好似係著住婚紗 王世子慢慢咁消失

插曲好好聽

覺得依套係史上最高質韓劇
好睇過咩太陽星星

agger

朴有天又唔生性

唉 rip

同意 仁顯睇幾多次都係咁正

由歌手轉演員佢最成功
明明揸住手好牌 自己玩爛晒
Rip

仁顯結局個集真係喊到仆街

Sm不停打壓JYJ
佢地3個仲可以跑出黎
唉
不過條友上年已經衰喊濕
再痴埋去個敗家女到
一個累全家

嗰陣真係feel到個男主幾絕望 以為呢世都見唔返女主仲要係咁逃亡

就係因為呢套戲中意咗朴有天四年

真 佢好多套我都有睇